屌你老母 究竟乜人先盲到咁嘅地步？

消息人士透露：這名女士和飛天南有密切的關係。

咁樣衰